Candy Crush、Tsum Tsum、PK mon Go 可以話係史上最佳手機遊戲三甲

唔駛課金
老少咸宜
男女可玩
長玩長有
唔駛約朋友
屌打市場上所有垃圾驚

如果要夾硬放多一隻game
可能係 angry bird
可惜佢收左皮咁滯

你當clash royale死?

過氣
而且要有對手先玩到
辣殺

呢三隻驚淨係見老野玩，點老少咸宜法

咁咪證明隻game 夠長壽
d player 由細玩到老囉
get it？
唔通果d 垃圾課金驚
三個月貨仔
重課到爛就換驚牙？

不服來辯

是咪駁吾刀？

咪臭係,我小學玩candy crush玩到而家孫都生埋啦

yes
成功例子

好驚分享